覺唔覺宜家去club玩好撚唔舒服

經常性聞到一陣咖哩味，太多蝻

呢個好笑

你老母個雞竇咪又係一陣咖哩味，成日免費俾蝻狗唔帶套屌咪生左你粒懵卵囉弱智閪

當肥鳩大隻被拆穿其柒點時，就會以話自己“假膠”同話對方“真心膠”來為自己辯護，如下圖:

可惜條傻鳩唔明白一個道理，就係明眼人一睇就知，肥鳩其實就係故事主角既投射，例如牠本身又肥又矮，就會引用d主角又肥又矮既故事。

所以各位都爭相留下正皮，表示對其恥笑及支持本癲狗的撚狗行為

宜家家居就係你老母個雞竇